入嚟講講你對港大嘅睇法

成個商場咁

讀書讀到好似樓主個名咁

環境冇中大咁好